IU(廿八歲)

26咋喎

cute𠹌到

5月13生日+1歲
韓國+1歲

都未到
嚇死我佢嗰日約咗我慶祝
我以為自己瞓咗成個月

食飯你埋單
床上我埋單

我5月16生日喎……😑💔💋

有時差😅

搞我老婆

慘 想同20歲嘅佢做愛

想同30歲iu做愛

幾多歲都想同佢做愛

點解你地都上哂我張床
搞到IU冇位瞓啦